岩岩比個官判左200個鐘社會服務令，你問我答

衰單野案情上都幾大獲

個官又無還押又輕判

感恩

衰乜？

食屎啦 垃圾

衰11?

風化？

違反誠信既野

假文書

200個鐘做d咩

即係無誠信
留咗案底
第日僱主知道你做假文書隨時唔請
政府工/大公司/上市公司一世無望

無坐監三年後可以聲明自己無案底

香港無洗案底呢回事
判服務令都會留案底

「聲明」only

你仲想繼續無誠信落去？

g9g

又假文書多次

係咪申請政府野時衰咗？

當一個人被定罪後，留於警方或法庭之案底便不能被刪除（除非該罪犯上訴成功）。但根據《罪犯自新條例》（香港法例第297章）第2條，如罪犯是初犯者（即沒有其他案底），及被判處不超過3個月的監禁或罰款不超過10,000元，只要該罪犯在三年內不再犯案，其案底便可被視為「已喪失時效」。

如案底已喪失時效，該罪犯等同沒有被定罪一樣，因此，如他在求職時被僱主或其他人詢問有無犯過刑事罪，他可立即回答：「無」。該人不得因為沒有披露其案底而被解僱。

真係痴線
毫無悔意
俾我係佢我進修多啲整返靚個cv

做左D乜野假文書

長知識了

至於犯刑事案，留有案底是否可真正「洗底」？楊岳橋指根據《罪犯自新條例》（第 297 章），要符合以下3項所有條件，才能對外聲稱無案底；包括：

(1) 罰款不超過一萬或監禁不超過三個月（註：緩刑亦屬監禁）
(2) 在此以前不曾被定罪；及
(3) 經過3年時間並未再被定罪。

什麼情況下可「不披露」曾有案底？
如符合以上條件，是否能真正洗底？又會否影響求職？楊岳橋指所有曾有刑事案底的人都有紀錄，不是「過了3年就自動刪除案底」，只是可以「對外聲稱無案底」。那應何謂「對外聲稱」？根據《罪犯自新條例》，楊指要視乎僱主如何發問；如僱主問：你是否有案底？僱員可答「無」，因為條例下保障自新人士可選擇「不披露」有案底；但若被問「你有犯過事或被定過罪？」，這時候就要如實表示「有」，否則僱主就可追究。

但有些工種是不受《罪犯自新條例》約束。主要包括薪俸在總薪級表第27薪點或以上的公務員、首長級公務員、司法人員及金融監管機構人員、紀律部隊和一些專業如醫生。

我都係見你係咁屌樓主, 好奇先上網check下

佢講得係岩 可以用洗底

但依加多數公司會問

你有犯過事或被定過罪？

如果有就一定要答有 答無就犯法

我以為佢話“聲名”係做多次假文書

Ching sick law

假申請文件

唔緊要

律師同我講我先知

但都要少心啲狗西hr問你啲問題，正如上面有位巴打提出過

200 個鐘係Maximum
你咁都有CSO係你好彩

申請D咩？

240先頂

感化官建議140

過堂個陣律師話好大機會要坐，起碼都要還押

偽造supporting 文件話係客比

呃左公司錢

服務令要做咩?

上次個客判100個鐘
其實都係去油油 時間好快過

油油/木工

未知要做咩

為左小小錢冇左份工 仲要做200個鐘
有冇後侮

個律師話凡係呃公司錢已經90%要坐

第二堂個陣嚇到就喊

知道個官拎服務令報告都未敢放鬆

其實好後悔

個律師都話我on9

可唔可以詳細少少講下衰咩?
btw巴打唔好再行差踏錯啦

簡單d就係有d 文件應該係個客提供先簽得約

但個客提供唔到

我去偽造呢d文件去簽約

巴打做咩咁傻
由件事發生到最後判刑搞左幾耐？
應該好大壓力，巴打以後要努力做好自己

差唔多3年

報左驚，d驚犬搞勁耐
報到都報左5次

初初以為衰幾千蚊好少事唔駛坐

但睇完案例見到律師話好大機會坐先識驚

咁問多句 有無已喪失時效既案底 得唔得?

講真, 執返身彩以後唔好咁on9

感乜撚野恩呀 on9

同庭有條友衰左偷睇同事login pw 買野

還押左一個月仲要坐2個月

偽造入息幫客借錢賺commission?

IT行業

不是財仔

貪婪

其實真係唔係貪果幾千蚊
嗰陣淨係想保住份工

千其唔好犯法

最驚唔係要坐

係拉左同未判中間個段時間真係食咩都無味

大約要做幾多日先做得哂200個鐘

你又做咩啊，常威

寫左希望9個月做哂

等佢安排

留名支持樓主做返好人

同左個官講永不犯事

社會垃圾

it 行業
係咪即係街霸
係嘅你都幾on9

200小時 我時薪500
都罰左我10雞

其實係

唔係街霸

真係對公司個d IT

你做完 識左啲同學就知
撈偏先買到樓
忠忠直直 終衰乞食

但要CHECK都CHECK都有

呃公司呃老闆先係違反誠信
呃朋友呃家人呃陌生人唔係
所以上網呃人十萬八萬個d好少要坐監
但呃公司三幾千都要坐

咁有d公司都未必問既

類似啦sosad]

可唔可以耶撚上身去fake 個HR
答：有！！我地每一個人都有罪，喺天父大愛之下XXXXX......
唔知HR 會唔會即刻飛去下一題